給做show會既人士。

個人想法，有錯請插。

如果兄弟被抽中入做show會，得果30秒
根本你企起身接支mic...
講完「屌你林奠，五大訴求，缺一不可」
就可以坐番返...

做show會只不過想給你地發洩，最後出街佢地會剪頭剪尾，選擇性播出對自己形象有利既言論
班仆街最想營造成［人民期待下一次對話會］氣氛。
好似細良成日講既佢地最想set up 一個對有利自己既battlefield.

而作為被挑選既人，你就要搞到佢地既battlefield 無得玩，甚至輸。

如果你有機會發言，
做既野唔係對話，
而係同觀眾席既人民講野。
帶風向令在場各位人士先係主導民意。

例如：如果大家支持成立有效力的獨立調查會調查黑警，請大家站起來《依個連大部分藍絲都支持 ,沒可能唔超過一半人支持。

但如果在場沒超過一半人站起來，就會直接踢爆依一場係公關show.

Show黎姐，你估佢智有咩回應？
唔洗問林鄭，問在場既帶起反應啦